人出𠝹刀就要開槍，咁出槍咪要用高射砲？

鐵腿水上漂！

用手接

一陣斬到你老母又會問點解唔開槍架啦

稻草人

我知連登仔落雨都可以靠走位避晒

fake news

打份工 都要同人 平等武力 隻揪 連登仔啲標準真係唔同啲

聽講好似係2對1, 仲有成班龜衝緊落嚟

反黑警都高汁少少
咪影衰晒

一陣射到你老母又會問點解要開槍架啦

一陣唔覺意射爆你條j就唔好問點解開槍

係出兩把槍

岩

佢老母廢老，抵斬

緊係出揼啦

咪就係
空手都掂啦
大不了咪硬食兩刀

繼續講
露底了

大佬,而家係制服,唔係比武
下次洗唔洗搵埋裁判?

2個後生揸2枝棍都冇把握制服到一個𠝹刀花甲翁

露晒底,發爛渣

垃圾類比

和理非都出催淚彈 警棍 橡膠子彈啦

真係橡膠?

可以高速防雨～

人地有槍要call飛虎啦

出解放軍現場接被

五毛成日提佔中就得

其他人提64就唔得

你搵碌出黎睇下

支那野 樓主快d走

軍裝巡邏小隊

武器

萬用刀
手銬
胡椒噴霧
伸縮警棍
警棍套：於2001年全面更換新款，以堅固而富彈性的纖維製成，採用橫向拔出設計，人員只需要將警棍稍為向上拉出即可以將其橫向拔出，讓拔警棍動作更順暢和敏捷。此外，新警棍套底部並非密封設計，因此不論伸縮警棍在任何長度下，均可以放置在套袋中。另外，新警棍套提供4個斜度以祊調校，提高人員舒適度及實行性。新警棍套由香港製造，設計乃是獨一無二[7][8]。
史密夫威遜重槍管.38左輪手槍，於2001年3月起全部替換成為有防滑表面的橡膠槍柄，以減低後助力，槍柄皆為香港製造[9]。
直拔式槍袋：為了增強對槍械的保護，同時防止槍械被搶或是跌出，警務處於1993年全面改用具多重安全性功能的直拔式槍袋，佩槍插入槍袋後，只會露出槍柄，於槍支擊錘位置有皮帶鈕扣，使到槍身不會跌出，袋內亦有鐵片彈簧，可以夾緊槍身[10]。
快速上彈器

其他

勞工手套
警用手套，BNG190，採用 Nomex 防火材料，耐燃溫度達427度，同時具有防割、防滑功能。
醫療手套
文件
地圖
告票兩本
交通意外報告

(維基百科)

好煩呀 都今日重有咧d post 即係如果你有槍 我拎支繡花針吉你你都會開槍啦
。外國赤手空拳就都會比人開十幾槍打 再唔係就幾支stun gun fit 你再唔係大陸就30對1圍毆 其實除咗香港我都真係唔知有咩地方係可以當面屌警察老母又咩事都無

講緊開槍又扯去比人小

真膠定假膠啊？ 你係差佬遇到人出刀，你記得要用愛與和平感化佢

你喺街比差佬捉到你身上有刀, 記得帶埋棺材說服佢